香港法庭已經認證香港黑警=反人權武裝部隊

支共點做野

咁支共一向無人權
反人權又如何

正解

中國香港唔需要人權唔該祖國幫幫手 同國際講聲